黎智英再到警署報到 警路障截停查身份證

壹傳媒創辦人黎智英被控違反報館地契及勾結外國勢力，早前被羈押至赤柱監獄候審，上周三（23日）他獲准保釋，惟保釋條件嚴苛，包括每周三天（逢周一、三、五）到警署報到。繼上周五後，今日（周一）黎智英第二次到警署報到。而昨日起守候在嘉道理道路口的警察路障警員，今午在黎的座駕駛經時，要求汽車停車接受檢查，包括查閱黎智英和司機的身份證。

今日下午3時左右，黎智英乘其座駕離開何文田住所，車輛駛至太子道西路口被警方的路障截停。警員要求黎智英出示身份證，同時亦要求司機亦出示車牌和身份證，但未有如之前要求打開車尾廂。過程約兩分鐘，之後警員讓黎的座駕離開繼續駛往警署報到，而尾隨的其他採訪車亦毋須停下受查。

黎智英今日是第二次到九龍城警署報到，他今午自行落車進入警署，逗留約8分鐘後獲准離開，下午3時半之前已返回住所。

擺明玩野

佢門口都有警崗咁滯啦，仲駛乜去報到呢？

仲報到
就快比人送中喇

岩晒黎生啦 可以坐低慢慢同港共傾

啲狗真係好鐘意做啲無謂嘢，玩嘢，以為咁樣好有型

人地座係架車度舒舒服服，你就on99企係度成碌葛咁，重以為玩鳩人好撚威

點知個個都憎

做show咁做

塞rb遲咗報到會唔會俾人取消保釋？

捉鳩佢口罩令呀嗎 咁咪可以再拉返返狗屋 隻狗識唔識嫁

有冇限用咩交通工具去報到？巴士得唔得？單車？行路？

狗隻好L得閒

根本班狗都知肥佬黎一啲危險性都冇，但硬係塑造到佢一個極度危險重犯咁，當然係做比某啲人睇啦

係咪BEN屎

黑狗死全家

【狂賀】洗版文廢太公打手沙田you（#133680, 又稱收皮狗）被bam

擔唔擔心下個到你

會員編號：#92299
會員註冊日期：2017/3/18
入 LIST 原因：盲目鬥黃，蓄意引戰。

上述資料更新日期：2020/12/5
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

我就唔知，但你就實唔會有事，因為你可以外判啲嘢比人做

會員編號：#1886
入 LIST 原因：人哋資料送中就無問題，最緊要自己無事

上述資料更新日期：2020/12/15
P.S. 呢個係戇鳩仔，畀大家認識下呢位特別嘅會員 。

一句代購就收到你皮啦
隔離個 POST 仲柒唔夠？

收到你答我唔到
仲有冇第個有力啲嘅point?

唔講以為佢走私軍火，殺咗幾十人同賣白粉囉！

已經夠哂有力
加上人哋死因都唔關資料送唔送中事
係都要衝出嚟柒嘅

1. 無話人知邊啲係淘寶貨
2. 偷偷哋幫藍酒店宣傳
3. 回應內容轉移視線無正面回應淘寶貨一事

如果佢係因為呢兩點而死，
借問聲關人蛋治
到時真係佢死佢事啦

除夕唔好倒數，唔好叫新年快樂，用悲鳴聲代替

成日就spin返代購程序度, 答你答到口都臭, 你都係重新再驗過個腦把啦

係你無聊得滯無嘢搵嘢嚟講
你講嘅嘢喺件事上都唔係重點嚟

呢間黃店有咁多位畀你都唔識入
仲好意思叫我驗腦

肥佬黎應該徒步行去警署報到, 大搖大擺咁幾有型

你驗下有冇生到個腦

你個list同啲笑鳩當年北京奧運高登仔反應嘅人有咩分別?

你驗下個腦係咪有等於無好過啦
晨早解脫咗去咪好

我個 LIST 會 update 咖啦
你呢啲咁活躍嘅 on9 仔走唔甩咖啦
即管盡情掙扎啦
你越掙扎我越快樂

黑警既行為
就係為左展示權力帶黎既快感
滿足自己既慾望, 係心理學算唔算已經係病態?

好型呀屌

我啲口水係咪好好味
要淪落到執我口水尾
技窮咪認咗去

你呢啲咁活躍嘅 on9 仔走唔甩咖啦
即管盡情掙扎啦
你越掙扎我越快樂

你睇你幾柒
駁唔到咪就係咁嘅死樣
睇到我好爽
請繼續

執人口水尾好型

季炳強點佢啫

more

當權力交俾d 垃圾操控 呢個係必然結果

呢條撚樣明顯五毛黎，扮勇武灰心，笑鳩人移民，笑鳩人恐懼撚咩都做齊

大家未block記住block

技窮嗱

請黎生入住安全屋會唔會仲好D
起碼唔使成日整block咁擾民
7x24簽到都冇問題

唔建議直接 block
貼個 label 畀佢得閒幫手同佢宣傳下咁至好

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能

目前僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器：

* 推薦使用更安全的 Firefox 瀏覽器

好可憐
除咗淨識執我口水尾之外無嘢反駁到

人地一定知佢今日要去保釋？ 成個世界圍住佢轉？

陰公豬

點先可以入得返百度雲端，唔見左密碼同埋手機號碼

支那仔靜啦

裝偷聽器?

好慘

但收住我地納稅人既錢

條友傻閪黎

好可笑

會員編號：#1734
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：支持撞斷少女腳嘅的士司機向許智峯索償8.2萬，認為價錢合理，無作多。

上述資料更新日期：2020/8/22
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

有咩問題呢句野 撞斷許智峰？

咁仲唔係養太多警犬

咪覆個五毛
Block 左好耐

經典壞人舉動

你似弱智 活係自己世界

又將過咗去嘅事 bin c
咪話咗思想心態會隨時間改變

你呢一年多無用過中國野？ 收皮啦 黃店都用中國貨啦 你老豆老母都係大陸落黎炸

律政司長鄭若驊日前再度出手，封殺民主黨立法會議員許智峯向的士司機鄭國泉危險駕駛提出的私人刑事檢控，豁免鄭出席聆訊，被外界批評以人治凌駕法治。據了解，去年被法庭頒佈破產的鄭國泉，隨即透過其代表律師、立法會議員何君堯所屬的律師行，向許智峯索取8.2萬元訟費。有法律界人士指，由於案件被律政司介入，申訴人同樣可追討訟費。

咁無天理嘅事你竟然認同
許智峯為斷腳少女伸張正義有咩問題
點解個司機可以逍遙法外不突只仲可以告返人咁厚顏無恥

畀咁多人 block 仲死撐為乜

之前周庭有講 報道係一段時間內

問題係佢無改變到

黃店無衰到要用百度雲

咁佢追返訟費係合情理 件事有幾不公 佢係有權咁做 我講返個事實出黎有咩問題 佢又唔係話要幾十萬訟費 你條撚樣真係傻傻地

Block又點呀 唔岩聽咪block. Cc台最中意咁嫁啦 輸到仆街都唔願接受現實

弊在今日都好多人 block 咗你

黃店用大陸貨呃你班傻仔錢呢但 仲撚陰質啦 你班人弱智都呃

人地個cm係 "條友傻閪黎"
咁你撚事?
一句"條友傻閪黎"就係佢無改變到?
得閒真係驗下腦啦廢人

都好多人block咗你

佢駁唔到嫁啦 條友無咩腦 整個list 都贏左場運動

撞斷人對腳仲有錢攞仲要港共出埋手打壓受害人
咁都撐得落？
你所講嘅事實完全偏向藍絲司機到
係藍都唔洗做到咁出面咖嘛

當同狗玩下姐

我無撐佢 我話個訟費合理 你文盲？ 講左咁耐都係唔明？ 你屈毛搞分化 收幾錢呀

個個真係好似你咁諗一早就輸咗啦

你睇下你幾撚柒

佢得閒就會吠兩聲叫下

咁依家贏咗未?

大陸貨無得完全百分百避用
只可以盡避
雞蛋裡挑骨頭無意思

係 好似cc台咁 叫人送中 送頭 教人偷渡就岩 一係就開post 好嬲樂嬲 再屌黑警屈下人5毛pr 當贏左？

其實撚狗幾好玩

係呀咁我食美心都得啦傻閪 避唔到都講得出 叫你唔好坐黨鐵用Facebook都叫曬救命啦

佢最初嘅回應係：有咩問題呢句野 撞斷許智峰？
即係思想心態上無改變過
唔洗兜啦你兩個
物以類聚一擔擔抵入 LIST 啦

同你無得比

得閒要比骨頭佢食 哄下佢

又係夾硬黎當駁左 唔夠講就叫人入list 精神勝利法

駁到又扮睇唔到
明咖啦自己柒咗又唔認
入咗 LIST 仲死撐
畀人 BLOCK 又話係人問題
講到尾都係想講自己無做錯到

自欺欺人最高境界

得閒真係驗下腦啦廢人

係呀 咁樣講完叫駁左 唔怪得你當贏左啦 累人送中送頭個班入左list未

你睇下你用咩icon回我地先啦

條傻鳩真係好好笑

Cc台叫人送頭個班都未入list

我上邊張圖可唔可以回應下?

事實上裡面啲人開始自己 bin 返 c
證明我無講錯到

而上面隻波台友思想心態一樣都係事實嚟
只可以講有啲人真係無藥可救

我嗰句嘢用唔到落痴線佬到

自我安慰無用
始終要面對畀人排斥嘅命運

喂 cc台教人偷渡送中送頭入list 未呀 又逃避問題？

邊有咁快爭取到
所有嘢都要一步步嚟

係呀 我做唔出係連登教人送頭呢d行為 埋唔到堆

你咪痴線佬囉

係 爭取左國安法啦傻閪 仲唔叫贏左？

好過你放負完全唔畀希望人

原來導人送頭叫比希望人 ？ 等佢坐完監重新做人？你都另類思想

唔識中文？
唔知咩叫無得完全百分百避用？

又係呢句不如你驗咗先

嚴人寬己就岩曬你班細蚊仔

推返呢個cm先

咁你有冇後悔過自己把口咁臭？

你有冇後悔導人送頭送中？

罪魁禍首係支共

用狗 icon 就係狗
衰到要咁樣安慰自己都幾可悲

又扮狗仔

唔夠你兩個一唱一和好笑

唔知邊班係連登叫人守poly 叫守機場 出去前線 教人偷渡 教人扔氣油彈呢 成班仲玩情緒勒索

你露曬底啦 讚同送頭送中呢d行為無問題

你憑咩咁肯定叫人嗰班自己無落到場

落咩場呀傻閪 真係比人水個班咪拉撚曬囉

唔夠你個廢人好笑

我都叫痴線你應該入硬青山

出到去無人想送頭
罪魁禍首係支共濫捕
淨識內鬥分化有咩意義

你自己都避唔哂憑咩叫人聽你講

用狗 icon 就係 (扮) 狗仔你睇你幾慘
要攞呢啲嘢嚟笑

我無導人送中
落手嗰個嘅係港共

你都幾搞笑 成班有曬計劃教人 之後當無左件事？

咁你有咩策略應付港共
講咗咁耐一味淨識批評
一啲建設性意見都無

我幾時有讚過？
加上送頭送中罪魁禍首係港共
你怪個平民做乜鳩

嗰個咪你囉

你點知的

講兩講又唔用狗仔icon嗱？
自欺欺人最高境界

成個 POST 得你同隻波台友喺度傻下傻下咁以為自己好醒

以事論事又唔鍾意

我幾時有曬計劃咁教人

用唔用想幾時用都要你管惡到

留咩言都要你管 惡到
自欺欺人最高境界

成班 盲？

成件事嘅觀感就係弱智

「你有冇後悔導人送頭送中？」
你 盲？
收返個你字先講嘢

我幾時有管你

CCTOY: 哩單唔計

即係無啦

下次可能每一米設一個路障，每個路障查半小時，查到天光玩到肥佬黎謝?!

benz s-class

跟你學嘢啫

無人叫你全盤接收
實有人玩嘢派膠

咁你應該標呢個講啦傻閪 我講計劃講緊成班呀 你盲？

佢地從來都無正面回應個呢個問題 次次問親都扯開話題 傻pxxx off 又係咁

條傻鳩除咗網上捉鬼 仲識做啲咩丫

爛仔 係咁 爛泥附唔上柄

自己講過嘅嘢又唔記得好意思屈我盲
你又咁肯定教嗰班人當中無街外人P牌滲透
入面有邊個而家仲係活躍會員呀睇過

你認自己係鬼？

無你咁高

邊個字有講？

唔好反問我
你認自己係鬼？

從來都無正面回應個呢個問題 次次問親都扯開話題

有幾高

全部cc台會員 仲有大把post 教人送頭 學人查案 大把柒野人 人有份 你就負責屈毛

我邊有屈毛
同埋唔好講得咁難聽
係教人抗爭
送頭係港共濫捕造成
唔關手足事

無一樣嘢係柒
只有啱用同唔啱用

報乜鬼到, 成個香港已經係集中營

咪就係
長期有狗同國安把守
叫佢定時定候出門登記身分證咪得

警畜死全家

傻閪黑警

可以同其他狗取暖
：我今日又尷咗權玩咗班納稅人一獲

教人抗爭 不過拉撚曬 唔好美化呢d行為啦好心 死5毛狗 你露曬底啦

笑死
永遠將矛頭指返落平民身上
港共唔見你屌過
唔知邊個美化緊濫捕暴行
露曬底啦你

高登當年雨革無教人抗爭？
所以根本唔關事

班狗有閪腦咩
比人撚緊都唔知

高登cc台個班當年都比人屌都仆街啦 成班垃圾教人抗爭 教人送頭就差唔多

點做都會送頭㗎啦
根本唔關自己友事

咁都唔關？ 無你地 送少好多

無中共直頭唔洗送

咁你認左cc台有份送啦 你就鍵盤抗爭教人送頭 人地就坐監

路過，你真係好on9

走得甩都唔畀
最好全部人坐哂喺度送哂中就最合你意

你用緊google?

轉淨個 on9 list

你從來都無正面回應個呢個問題 次次問親都扯開話題

其實係咁洗撚報到咩
一出門口警察都知

下個就開個個咩濕鳩乜柒波啦
雖則係賤種波台狗，但似五毛多啦

抄牌又唔行動，星期六日工人姐姐聚集又唔票控，唔捉酒駕，全部係到扮嘢，由出門口果刻已經有狗車跟啦，仲set RB，真心搏影相

笑死 係連登光明正大講完 緊係合差佬心意啦

馬後炮就最叻
問你有咩建設性意見又答唔到

明明大家都係畀政權逼出嚟
你就怪返人轉頭
你係個點嘅人大家心照啦

笑死 大把人當時屌唔好亂偷渡 唔好再守poly 事你老母後 你條鍵盤戰士就收皮啦

你地建設性就係導人出去 ？ 你條廢西係連登口upup就叻啦 最有建設

我都無做過軍師我知你想chok我自爆發夢啲嘢，你覺得我會中你計咩

你唔洗Choi啦 你水人姐

導你老母閪咩
我就自願去發夢嘅
吹咩波台軍師
報國安拉鳩我吖笨

唔好咁幼稚啦 拉你老母咩拉 講少陣柒野啦 你出黎我秋鳩你就會

係你撐緊呀 鍵盤戰士

駁唔到何必逼自己駁落去
你睇自己幾肉酸
講啲嘢幾無 point

屈唔到我水人就笠哂水要搵下台階
柒到

你同意人送中仲有咩可以講 叫你唔好做鍵盤 出黎 我同你秋過 明？

除左屈毛 list 賴曬中共 你有咩point

你除咗淨識屈人水人送中之外仲有咩識吖

你覺唔覺自己講嘢勁似林鄭
又係話香港人仇視中共
又係話香港人煽動抗爭手足
講到中共完全無責任咁

做撚埋啲無謂野

各執一詞無用嫁 有曬post 證明曬送頭送中 同你多都曬氣 你做鍵盤戰士無用嫁 出來啦傻閪 唔好粒水呀咁多野講

出來啦傻閪 事實大家有眼睇 你中意無咪無

唔夠人講就想郁鳩人
屌你狗嚟㗎？
唔怪得咁多人叫你哋做波台狗

你講左d咩咁有道理 事實有曬post 不過叫你唔好做鍵盤戰士啦 出來啦傻閪 唔係粒水呀 證明你正係識開list 屈人毛 無野識啦 講野又搞笑 各執一詞托咩 教訓下你呢d傻閪咪岩囉

唔好粒水咁肉酸啦 廢西 除左用手機做軍師點人仲識咩呀 講中曬啦

有哂新聞 link 證明林鄭撐送中法國安法添
由頭到尾一味淨識屌自己友唔見你有屌過港共就知你咩料

又想 chok 我攞料低唔低莊啲

事實係政權逼市民走上街頭
你就屌返香港人轉頭
林鄭個閪真係咁好味咩要奶到咁

Chok你老母咩傻閪 扯開話題 我話秋鳩你呀粒水狗

逼你老母 東沙島係台灣東南邊 屌曬你班散水撚返去守 poly 你班政府打工？ 咁支持人出黎送頭 出黎隻秋啦鍵盤戰士

扯你老母閪咩
正面駁你又唔敢回

發哂爛渣咁
肉酸到
波台狗真係波台狗

你駁左咩呀 你咪不斷話人駁你唔到 話人無point 明明個個係你自己 以家又粒曬水 證明無話錯你囉 鍵盤戰士

駁唔到人就要打鳩人
狗果然係狗
吠多幾聲聽下請你食塊狗餅

你睇你 講野又幼稚 你駁左咩呀 不停自high以為自己有point 正係送中ploy 呢兩單野都無聲出啦 大家有眼睇 仲話人駁唔到 純粹覺得你弱智想教化下你姐 你要咁驚咪繼續係鍵盤前吠 廢西

爬文啦喺度扮失憶
你以為呢招對我有用咩
瞓醒未呀

不停逃避送中問題 話咩林鄭 林鄭叫你poly 去東沙島？ 傻閪 講野又無論點論證 沉淪係自己世界

你睇下 你成日都係講來講去話唔關cc台時 心虛做過緊係唔認啦 反正都拉曬啦 又唔關你事 你個人除左開list 吠兩聲 仲識咩 男人老狗咁撚驚 比人踩到上心口都死狗咁

你駁唔駁到我話自願出嚟無人水過我？
駁唔駁到自己講嘢勁似林鄭？
駁唔駁到政權逼市民走上街頭？

你關人撚事咩 12 港人就慘 信左個post poly個班仲慘 除時坐4-6 年

我似唔似林鄭係你覺得囉on9仔

政權逼還逼 導人出去 感情勒索人又一件事咁都未識分 你好意思問我駁左未 駁你老母咩 出黎隻秋好過啦 傻仔

小朋友？
低級弱智，目無大智嘅低等生物，
讀唔成書做差佬，成世人踎/出入警署真係有原因

全港納稅人每年花一大筆錢，去養埋呢班垃圾

駁唔駁到我話你淨識屌鳩香港人？

呢個又叫問題 導人送中送頭 唔洗屌 ？ 林鄭黑警仲有咩好屌 你似小學生要人解答你問題咁 出黎啦傻閪

嗰二百幾萬人實係畀連登仔水出去
講到連登咁大號召力真係服咗你
分分鐘一半人都唔知連登乜柒嚟

成日水水聲咁難聽
講到班手足好似你班藍絲咁低智商唔識自己判斷

畀狗咬根本係極權所致
自己就淨識馬後炮屈鳩同路人
瘋狂引戰內鬥你估無人睇得出你班垃圾所作所為？

自己畀我捉到你戇戇鳩鳩博引戰就屈鳩我個 list 係乜柒五毛 list
邊度有講過個 list 係五毛定屈毛
自己係要對號入座關我蛋治咩

駁唔到就話想捉我出嚟隻揪
你估我係你啲同類咩
我文明人嚟
唔會做埋呢啲下欄嘢

講完又話駁唔到 一早話左你活係自己世界比人秒到成碌柒咁 仲要粒水

點睇我問咗你幾次有咩建設性意見但你係要遊花園無正面答到我

真心想跟你波台軍師學嘢

和理非又話送頭
勇武又話送頭
好似你咁放負分化就最啱

好似cc台咁就最好 咩都無錯 係其他人錯 你繼續不願面對啦

唔同你隻揪 = 笠水

真係世界級邏輯

香港二百幾萬人都笠你老母水

型撚到

林鄭有冇錯？
中共有冇錯？
求正面回答

所以咪話你鍵盤戰士囉 反正你認為你唔係咪唔係 粒水狗

唔成熟先做到毅進黑警

答有又點 咁代表情緒勒索送中送頭係岩 本意都未明 學人問人 小學生咩 你進步下啦 粒水狗

唔係得我覺得你係喎
我貼你啲柒嘢出嚟有邊次係畀人圍屌？
邊個活喺自己世界都未搞清楚

原來多人認同就岩咩 當日有人叫唔好偷渡除時比中共送中 大把人屌佢啦 最後咪證實邊個岩囉 細蚊仔咁

導你老母閪咩
講到班手足好似你咁無腦咁

成日叫人出嚟
不如下次有咩行動一齊出嚟？
不過諒你都唔敢

笑死 仲係死性不改 覺得導人無問題 一早話左你條柒頭不斷各執一詞啦 粒水狗

就係咁無腦啦 事實拉曬送曬中 你又一巴打落自己塊面到傻閪

痴線佬自我中心到
唔敢認全世界都係笠水狗？
邊個 on9 肯陪你癲呀睇過

你又繼續on9 式回答啦 進步下 講左咁耐都學唔到野 仲停留係小學雞對答 廢西

咩叫唔關人事？
係咪暗示其實好多人都係自願出去發夢唔係畀人水？

更多手足都係主要靠 TG 提供資訊
唔通 TG channel 又叫水人出去？
畀狗咬係政權所致
賴鳩同路人做乜春？

你永遠都改變唔到東沙島 poly呢件事 你講呢d有咩用 發生左係大家眼前 證實左 唔明死雞撐飯蓋 有咩用 認左咪算

你呢啲咁嘅講法根本就本末倒置
乜都賴鳩落自己人到
政權問題就輕輕帶過
奶共洗唔洗奶到咁明顯
出面啲流浪狗都有尊嚴過你

你不如話叫人出去送中嘅都係黑警嚟
咁都叫合理啲

喺度屈鳩自己人你估個個未卜先知？

又重複又重複 講真政權有問題 自己香港人都有問題啦 自己唔改變 仲學人講民主 咁深你唔會明嫁啦

大把人提曬唔好做 唔聽 以家事後話未卜先知？ 再講落去就肉酸嫁啦 呢幾單事發生左啦

有人寧願拼命一博都唔想留喺到等畀人拉

有人就寧願留喺到同中共博到盡

去留問題大家都可以有唔同選擇

加上無人會知下一秒可以發生咩事

成日馬後炮有咩意思

各大五十大版真係好撚公道

就係等緊你呢個波台軍師教下我哋手足應該點改變

你地先係軍師呀 教大家點偷渡 點守poly 我地最多叫人唔好送頭 唔好幫襯人血黃店